CCTVB美女廚房大受歡迎，高層拍板添食

大家係咪好開心繼續見到龜頭BOB呢

睇過半集

覺得點

多得連登仔個個星期推post

每次睇五分鐘，就轉台

係囉
成班友又話唔睇, 宜家都唔知開緊第幾個POST討論

連登仔不嬲做相反嘅野

笑到甩肺

支持

就快

咁好笑就再加多D集數

其實有人睇咩
連登都係得幾個tvb打手係比推post

唔好搞cheap千雪bb啦

為反而反
話垃圾個d 有幾多真係睇過

無人睇就唔會添食啦

一集都無睇過

乜有人歡迎咩？？

點會睇到5分鐘咁耐